討論之後嘅策略

其實去到而家真係沒完沒了， 而且仲可能會民意逆轉
我覺得可以俾一個星期冷靜期俾大家停止所有行動，一個最後通牒
如果佢哋都係唔肯回應五大訴求
咁就將行動升級成件事都合理好多
時間俾人嘅壓力不嬲都好犀利，到時政府要面對商家佬，面對市民，面對中共，如果一星期之後佢都唔出嚟回應嘅話咁大家有啲咩行動其他人都會覺得係政府唔回應造成，咁民怨亦都唔會指向義士
而且仲可以俾各位義士休息下，行一條可能更加漫長嘅道路
大家點睇？

重點係佢哋仲要面對政府內部嘅壓力
同埋前線嗰班，佢地覺得自己最撚無辜俾政府擺上枱，政府唔回應分分鐘加劇佢哋內部矛盾

而且仲可以得到更加多嘅支持

自推

1

2

想我哋自動降溫，之後冇咗團火？
仲有，佢冇回應咩？對於三罷嘅影響，佢哋今朝今晚回應咗兩次啦。根據你所講，係應該即時升級。

我意思當然係要一個令我哋滿意嘅回應啦
五大訴求！

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

同埋等一個星期如果得唔到一個滿意嘅回應我相信絕對唔會降溫，反而會急升
而且支持我哋嘅人一定多左，好似尋日咁講埋嗰啲垃圾根本就唔係回應

重點係嗰班淺藍唔會因為不合作運動或者抗爭產生咁大反感，因為佢哋會更加明白呢啲嘢係因為政府唔回應造成
呢場戰鬥最重要嘅係民意

無
宜家加大文宣抵抗對家
複製今日個模式 定死線 死線過完就1 3 5做今日li種不合作運動
睇下經濟拖垮先定佢地跪低先

其實我覺得繼續咁落去真係跟哂林鄭個劇本走
佢今日嗰個垃圾記者招待會喺度話我哋搞革命(佢想傳遞出嚟嘅革命當然係搞港獨啦)
其實即係學大陸咩都拉落搞港獨踢個波比大陸
想大陸出解放軍，最想出解放軍嗰個根本就係佢， 因為自己搞唔掂唔想攬上身
當然真係出解放軍咪攬炒囉
但係咁樣我哋最後都係得唔到勝利

所以我先覺得而家應該俾一個星期冷靜期大家逼佢回應五大訴求唔好俾機會佢搵大陸幫手

認同，但行動升級要真係有效過之前喎

掉核彈都唔割
三毛分化狗收皮
支持前線義士

感謝前線，守護香港守護市民

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

其實我覺得應該多啲向中年嗰班解釋呢句口號嘅真正意思
因為佢哋一定以為係關港獨事
始終佢哋接收嘅資訊都係啲大陸野多
同埋林鄭而家就係想佢哋咁諗加劇我哋嘅撕裂

呢樣可以集思廣益下
如果行動再升級嘅話我哋可以做啲咩

同埋重點真係唔可以分化！
佢哋最叻就係令我哋內部分化
各有各做！

Agger!!

最驚就係咁落去會搞出人命
兩邊死都係對我哋不利
義士死我相信我知道之後一定會即場爆喊
班警死民意一定對我哋不利
所以迫林鄭出嚟對五大訴求作出正面嘅回應真係好重要
係正面回應唔係講埋嗰啲廢話！

整啲長輩圖貼喺連儂牆就最啱
我成日經過見到好多阿叔喺度睇
澄清我哋嘅理念同埋我哋唔係搞港獨

其實而家真係到咗兩邊都幾乎冇晒棋行嘅樽頸位
邊一邊突破到呢個樽頸位邊一邊就可以話係贏家

解釋舊口號／諗新口號
叫人唔好影相要禮貌啲（切勿用ｌａｓｅｒ射人）
俾路人話嗰陣唔好理佢（除非佢動手）
擇日推行癱瘓機場集會，集足幾日。（配合連儂電視，收集返嚟嘅子彈宣傳俾遊客睇）
宣傳罷買，一星期揀幾日出黎唔消費

就係要呢啲！
可以爭取到民意，又可以解釋到我哋嘅理念，而且仲可以繼續抗爭！